【武漢肺炎】再有一女警出現病徵等待測試結果 曾參與確診警飯聚 消息指駐守警察總部

【武漢肺炎】再有一女警出現病徵等待測試結果 曾參與確診警飯聚 消息指駐守警察總部
2020/2/22 — 23:12

AAA

本港早前錄得首宗警員感染武漢新型冠狀病毒，病人是一名 48 歲男防暴警察，曾在 2 月 18 日與 59 人出席一個退休警員派對。警方回覆《立場新聞》指，截至今日晚上 7 時，再有1名警員出現病徵，累計有病徵的警員增至 5 人。據警方消息指，最新出現病徵的警員是一名女警，駐守警察總部，現正在瑪嘉烈醫院留院等候快速測試結果。

警方指，其中 2 人經接受醫院治療後已出院並入住檢疫中心，初步檢疫結果呈陰性；另外 3 人出現病徵的警務人員仍在醫院接受治療，當中 2 人的初步檢疫結果呈陰性，1人正等候檢測結果。

警方指高度關注事件，會積極配合衞生署進行病理學追蹤，包括提交該名警員過去 14 日的工作記錄和執勤表等資料。

3萬THX

3萬 thx

希望唔好令大家失望

又女警，係咪做肉便器啊

全港集氣

我個人好善良，最緊要就喺就算發燒頭痛呼吸困難都要測試喺陰性。

麻煩油塘宿舍全滅狗 鬧消防 起人底 咁過癮啊啦

push

屌 求你中返個好冇

唔好俾佢停

最緊要人有事

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

集氣

3萬thx

集氣
3萬thx

Nice

病徵者

總部